除左驚提早關票站,仲要小心"被投票"

1. 記得要盡早去投票,最好就7:30AM前排定隊
2. 係票站出黎記得答問題,諗定個答案讚建制(成功爭取左好多巴士線)影響佢地配票阿!!!
敵人既敵人就係朋友,一票不投建制派

1

佢有心種票 做到啲咩？

種票都贏佢

2

3

4

搭單問，如果果日老人院啲旅遊巴爆曬胎，割唔割？

超贊成樓主，如被抽樣訪問，必定要答「巳投建制」。温馨提示，衣著/言行要一致。

搭得旅遊巴就預左有風險嫁啦
小小野點會割

記得要做下功課交足戲 睇返建制D傳單 背埋佢地成功爭取左D咩 答返佢地冇難度

5

6

7

8

9

10

J

Q

K

A